★盈富基金Vs一年美元定期，一年後邊個會win?

一年美元定期

盈富

小米

腦魔對家會WIN

X2

乞米

腦魔燈港股

X3

2800